<source>Annuler les notifications (immédiate)</source>
<target>Annuler les notifications (immédiate)</target>

<source>Traitement des statistiques</source>
<target>Traitement des statistiques</target>

<source>Mettre à jour</source>
<target>Mettre à jour</target>

<source>Définition des volumes physique</source>
<target>Définition des volumes physique</target>

<source>Annuler les notifications (différée)</source>
<target>Annuler les notifications (différée)</target>

<source>Rechercher</source>
<target>Rechercher</target>

<source>Afficher tout</source>
<target>Afficher tout</target>

<source>Le mot de passe ne doit être vide.</source>
<target>Le mot de passe ne doit être vide.</target>

<source>La formule de calcul de notification différée est invalide.</source>
<target>La formule de calcul de notification différée est invalide.</target>

<source>La commande ne peut dépassée une grosseur de 4000 octets (UTF8).</source>
<target>La commande ne peut dépassée une grosseur de 4000 octets (UTF8).</target>

<source>Espace 1</source>
<target>Espace 1</target>

<source>Espace 2</source>
<target>Espace 2</target>

<source>Utilisation %CPU - 48 dernières heures</source>
<target>Utilisation %CPU - 48 dernières heures</target>

<source>Maintenance</source>
<target>Maintenance</target>

<source>Événements</source>
<target>Événements</target>

<source>Charge système (Load Average)</source>
<target>Charge système (Load Average)</target>

<source>Navigation</source>
<target>Navigation</target>

<source>Maintenance</source>
<target>Maintenance</target>

<source>Etes-vous sûr de vouloir quitter cette page sans l'enregistrer ?</source>
<target>Etes-vous sûr de vouloir quitter cette page sans l'enregistrer ?</target>

<source>Would you like to perform this delete action?</source>
<target>Would you like to perform this delete action?</target>

<source>Ajout d'une règle de notification spécifiques</source>
<target>Ajout d'une règle de notification spécifiques</target>

<source>ADRESSE</source>
<target>ADRESSE</target>

<source>TYPE_CIBLE</source>
<target>TYPE_CIBLE</target>

<source>SOUS_TYPE_CIBLE</source>
<target>SOUS_TYPE_CIBLE</target>

<source>Type Cible</source>
<target>Type Cible</target>

<source>Sous Type Cible</source>
<target>Sous Type Cible</target>

<source>NOM_ÉVENEMENT</source>
<target>NOM_ÉVENEMENT</target>

<source>Vous ne possèder pas les accès requis.</source>
<target>Vous ne possèder pas les accès requis.</target>

<source>Répartition %CPU - Dernière collecte</source>
<target>Répartition %CPU - Dernière collecte</target>

<source>Utilisation %CPU - 48 dernières heures</source>
<target>Utilisation %CPU - 48 dernières heures</target>

<source>Utilisation %CPU (historique)</source>
<target>Utilisation %CPU (historique)</target>

<source>Aucune donnée n'a été trouvée.</source>
<target>Aucune donnée n'a été trouvée.</target>

<source>Vérification</source>
<target>Vérification</target>

<source>Intervale</source>
<target>Intervale</target>